{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492610",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "강계봉진막국수(본점)"
    },
    "text": "カンゲボンジンマッククス(本店) (강계봉진막국수(본점))\\n\n京畿道驪州市大新面川西里419-2\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:00 ~ 20:00 , 名節 , 228席 , 最古参の役割を果たしているカンゲボンジンマッククスは、70年代初めに初めてオープンした。 そばかすとマッククスがお客さんの味覚を虜にし、引き続き口コミが広がった。 国産そばとサツマイモでんぷんで作った生地で麺を作って蒸す過程を経ると、コシがあってつややかな麺が完成する。 これに冷たいスープとビビン麺を加えれば、お客様の感嘆を誘うことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククス(本店)はどこにありますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククス(本店)は京畿道驪州市大新面川西里419-2にあります。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスは10時から20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスは韓国料理の麺専門店です。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスは最古参の役割を果たしており、70年代初めに初めてオープンしました。また、国産そばとサツマイモでんぷんで作った生地で麺を作っています。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスのおすすめメニューはそばかすとマッククスです。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスには228席あります。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスはどのような口コミがありますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスはそばかすとマッククスがお客さんの味覚を虜にし、口コミで広がりました。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスの麺はどのように作られますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスの麺は国産そばとサツマイモでんぷんで作った生地で作られ、蒸す過程を経てコシがあってつややかな麺が完成します。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスにはどのようなスープがありますか？",
            "answer": "カンゲボンジンマッククスには冷たいスープとビビン麺のスープがあります。"
        },
        {
            "question": "カンゲボンジンマッククスは名節に営業していますか？",
            "answer": "はい、カンゲボンジンマッククスは名節にも営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 497
    }
}